{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046886",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 브라운도트 연산역점"
    },
    "text": "ブラウンドット蓮山駅店は30室の客室を保有しており、2022年に全体の改修を完了しました。 客室はACEマットレス、LGオブジェ空気清浄機、LGオブジェスタイラー、LG65インチ以上のテレビ、ネットフリックスが含まれます。 また、高仕様のPCルームがあり、独立サーバーとして運営されています。 フィンランド式サウナルームもあります。 周辺には巨済駅、釜山1号線市庁駅、釜山3号線蓮山駅および巨済駅、釜山1号線蓮山駅、釜山3号線ムルマンコル駅といった電車駅があります。 韓国語での案内サポートが可能です。 未成年者の利用は制限され、未成年者は両親同伴の場合のみ入室が可能です。 夜12時以降は騒音を最小限に抑えるために注意を呼びかけており、近くの周辺案内やアクセスなどに関する情報も提供しています。 後期では施設の清潔さとすべてが整っており、交通が便利だと評価されています。 しかし、いくつかのレビューでは、ゴキブリの問題や清掃や客室管理に関する苦情が言及されています。 平日は簡単な朝食を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット蓮山駅店は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ブラウンドット蓮山駅店は30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "2022年に全体の改修が完了しましたか？",
            "answer": "はい、2022年に全体の改修が完了しました。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはACEマットレス、LGオブジェ空気清浄機、LGオブジェスタイラー、LG65インチ以上のテレビ、ネットフリックスが含まれています。"
        },
        {
            "question": "PCルームはどのような設備がありますか？",
            "answer": "PCルームには高仕様のPCがあり、独立サーバーとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "施設内にはサウナルームがありますか？",
            "answer": "はい、施設内にはフィンランド式サウナルームがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には巨済駅、釜山1号線市庁駅、釜山3号線蓮山駅および巨済駅、釜山1号線蓮山駅、釜山3号線ムルマンコル駅といった電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されており、未成年者は両親同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "深夜はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "深夜12時以降は騒音を最小限に抑えるために注意を呼びかけています。"
        },
        {
            "question": "施設の評価はどうですか？",
            "answer": "施設の清潔さとすべてが整っており、交通が便利だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "いくつかのレビューで言及されている問題はありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは、ゴキブリの問題や清掃や客室管理に関する苦情が言及されています。"
        },
        {
            "question": "平日には朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、平日には簡単な朝食が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 452
    }
}